一對姐妹住套房要搵幾多錢先住得起？

當佢5000蚊租
其他洗費係點

5000都租唔起
可以唔洗諗

全職硬膠膠都15K
兩個人少極都25k up
扣5k 租
一人一皮養自己，乜都夠
唔使儲錢儲首期，好好潔身自愛，疊埋心水搵老公

租金睇你搵到咩地方 咩size

我同另一半 兩個人
屋企開支 $4000 燈油火蠟 生活雜物 每個月有剩

佢平時間唔時會帶飯 我lunch就出街食
搭車 同 lunch 就另外自己 冇計落個4千

不過前置 你如果又要買傢俬 廚具個d
一開始要洗一筆

租又要比按金

免費

一次性交租金

5000爭d 計埋什費6000好d

兩人最少要24000

4000係唔計租？

屌你一個人都得啦